今世只嫁前線巴同老衲永遠離開連登一樣，都係得啖笑

挽留

秒

事實

講事實 唔岩聽

屌你老母同光復香港都一樣，只係隨口講下

lm

講個笑話：香港人，報仇

港女

幾驚你話
同老衲係狗一樣，都係得啖笑
嚇餐死

真

中共想spin走今日網絡河蟹政策
去retweet 小粉紅要睇BL文唔要網絡圍牆

警惕港女
做人做狗自己揀

拉

覺得中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

我也想離開連登

收入：0 要人助養 比錢食飯搭車
vs
收入25000，未計ot成100000 一個月
仲有宿舍住

點揀？

係錢面前 選擇俾狗屌 做水炮車

返來囉，返來囉